大家一齊講下幾時開始反利？

自從香港利狗噓小舒米高開始反利

樓主聽日仆街死個時

搶左我地張伯倫開始

我今日就死

報左驚

利既存在就好似倫敦金咁

回收社會垃圾